人生好苦

到底自己有咩用

係

幫我墊底

煩惱總比頭髮多

人比人 比死人！

高不成低不就 前路茫茫

自己捱唔緊要 最怕拖累人